大家點睇林鄭既港人上車盤？

如題？

起完你都30到尾

一出樓價仲吾跌

那有女

有樓便有女，多個機會